你碌鳩同大學生涯有咩共通點?

入左去先發覺比想像中短

樓主回曬塘

喂呀比下反應啦

我碌鳩冇愛情嘅滋潤

苦短

無 u life 同無得屌西

苦

hard on everyone

樓主寫paper 寫到傻咗啦

呢個ok

冇傻，只係恢復返本性

相識滿天下

唔識你，係咪可以黎docking打招呼

已經走到終點

切走左?

每日屌女無悔

無用過

唔能抵得?

唔信

冇撚用

我hsu bsex

係黑色嘅
利申：黑人手足

“大學生涯”

中文咁好

毒能 唔抵得我日日屌女

好好笑

多謝支持

認真答
陽具的長度與你在大學生涯屌女的次數成正比

咁會太長

啱啊！每啪啪一次,你的小波函數lv up,巴打是否想縮短

比想像中短

食咗飯未

一啲都唔hard

書到用時方恨小

抬唔起頭

無用武之地

以為碌鳩係指下體
點知原來係指我成個人

陽痿切勿諱疾忌醫，記得快啲去睇醫生

愛情巴屌鬼妹嘅體驗

No

你喺邊？ku leuven or kth or tu delft?

Ku leuven 咬緊朱古力
Tu Delft 太貴了同太大壓力 KTH 就冇緣了，得 uppsala

短但粗同硬朗

入黎曬鳩

吹水姐

If you fail, you didn’t try hard enough.

statistics says many people couldn't even get in the first time

Everyone has his own pace.

休息一陣，衝刺一陣，再休息。

not really, sometimes you just have to carry on yourself

Sometimes getting some peers would make it easier.

THIS

hea下hea下已經year3仲有一年幾就grad

珍惜有得hea既時間，儘量識下朋友

一樣都係“吹大左"

冇閪用

入咗去先發現比想像中長

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

入唔到想入果個系

大家都好有創意

大家都好有創意，係得你冇

一樣無撚用

三分鐘熱度
努力得三分鐘

一樣咁黑

每次遇到問題都係上網搵料解決

易入難出

USB

含得

點解紅名user會有9...

因為冇愛情嘅滋潤，碌鳩謝咗壞死埋，變咗女人

廢物

BLOCKCED

走左彎路

利申asso仔

無撚用

一定咁持久

I.e.第一次入唔到

讀完個系畢業就拋帽

有慧根，皆用下半身思考。

第一次搵唔到路

進入聖地後，發現新世界。

每日晨咁早起身

Hard for no reason.

入咗U之後食咗十幾條女

俾個窿(loan)夾到透唔到氣

對男人都hard

你個名
即刻諗起city條片

毒

長到仆街
利申，defer 2年

x1.5